窮撚揀iphone8 定xr?

比你會點揀？

iphone 8啦， 意頭又好，又真1080p

不過要小心 個玻璃底

xr， 咁耐先換一次機一定有新買新

8+先係1080p

sor

梗係xr 有新買新

Cmhk XR減$700

名稱與comment前後矛盾

xs max 512 gb

XR

窮就唔選IPHONE

xs max or android ，xr條黑邊再貼個全屏mon貼嚇撚死你啊，加上720p lcd 單鏡頭 3gb ram 閹到出晒汁你7k買黎比人笑咩

至於ip8你數下呢個ip6 look用第幾年

電子野不嬲有新買新

Max 大部到成個盾牌咁

iPhone X跌咗好多，上網收部256GB都係六千多啲

5千幾6千用起碼3-4年定4千幾5千用2年就收皮？

9折買咁iPhone 8 64gb
因為鍾意touch id 而買

過5千買機都窮

邊度有9折？

香港好多假窮人

Staff

窮就唔好買呢啲啦，你3310夠用架啦

有錢買iphone叫窮？

有新買新
用緊iphone8 5個月
已經想換機